Conseguir derrotar a los dos dragones restantes mas poderosos que asolan Eirea día a día.
Hacerse con todas las riquezas posibles para convertirse en el clan mas poderoso de Gurthang.
Conservar los puestos mas poderosos de la Horda Negra para conducir esta a la gloria sangrienta de Gurthang.
